香港民族陣線:星期六7pm立法會開始多人

學生獨立聯盟全力參與

小心泛民搞大台

五毛dewi

泛民大台打手@食魚有魚味

要屌閪 不了

支持戴教授支持港獨！

屌你 推啦
不了 嗰啲收皮啦

本民前+民族黨？

支持

認真今時今日獨派咁嘅勢有五百人當贏左啦

push

五毛Ikuchan

五毛D wade

no
香港民族陣線

推

特登時間地點同泛民撞到正一正，跟住話要小心泛民搞大台

到時唔知使唔使搵鐵欄隔開兩班人

可能目標就係騎劫

五毛群龍共舞

賊喊捉賊

五毛Romanov

泛民騎劫成個雨革你又唔提
泛民打手

成個post啲人都block鳩晒

Same 好多個留話唔見左

點都留個名

支持香港獨立 但係反對關愛座呢隻五毛

關sir又要買中資股有要支持港獨 , 影衰曬我哋真正嘅 本土派

五毛Me係鬼仔#99568底已起

LIHKG @ Android

獨立未？

民陣星期三宣佈有集會
港民陣星期四先宣佈
邊個撞邊個期?